十則關於科學的謠傳

食雪糕, 快啲好?

唔錯！